[正義消防入］你地就算比人踩上心口，都要盡忠職守！

感謝每一個正義消防員
火場環境複雜，滅火記得要細心

光復香港

時代革命

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10